阿仙奴專出合約戰士

一講續約就hea踢

蓋ching我唔上lihkg了

我都想返高登

點解唔返膠登